食完辣野射精個下龜頭會唔會好「慶」

特別係最後個一下

會：
唔會：

早洩

人地食完辣野你仲入佢後面hehe，咁就緊係"慶"啦